屌 四眼仔打交真係好撚輸蝕 有無解決方法

除咗帶con同做激光
有無同路人呀

冇

運動眼鏡

眼鏡帶

你練到泰臣咁大隻都仲係四眼仔

你就唔會覺得自己蝕底

Con/泳鏡/有度數泳鏡

con

真 俾人一拳眼鏡都打撚爆

..戴泳鏡比人打痛到仆街

藍染後期都唔帶眼鏡打你就知咩事啦

利申四眼

學下戴con啦

打交唔係用對眼 係用心眼㗎

用遠攻

戴con爆左唔係仲傷？

要用眼代表你未夠勁

打咩交丫
做運動咋

你咩年代啊
con唔會爆

戴con 就要戴埋靚既眼罩 唔係變盲俠

諗得過 有無介紹

你有無見過拳賽有人戴眼鏡

的確係

基本發夢唔帶得con喎
對家出煙會好煩

唔深除眼鏡影響唔大

求其去文具鋪
十零廿蚊一條
好穩陣

我一直帶緊 無問題

不過如果不幸48 就要做盲仔

加返對眼鏡腳掛住耳仔就無咁易甩

以前有個NBA球員叫眼鏡蛇格蘭

爆眼架小心

D con 索左d 煙既話對眼真係會出事，手足咪搏

除左con，無野幫到你，有人話泳鏡，但我相信傷害x2

ONE DAY 帶埋後備出去

遠攻, 買支丫叉, hit and run

睇下眼鏡扣幫5幫到你

心眼通

發夢叫人帶con 咪撚害人啦

唔識咪亂教 頭中拳成個con移位去眼球後面

ssp福仁3蚊對

其實唔帶眼鏡仲好打
正所謂盲拳打死老師傅

你都戇撚鳩 你咁樣打得中眼 戴唔戴都唔撚關事啦

真打交就唔係拳頭交，有無眼鏡都係咁打。
你見今晚廢老用摺凳，個肥仔想留手唔係隨時係個廢老橫死街頭。
家下差佬開始知驚，因為後生仔好多心魔破咗。
所以急急辦正義出黎分隔，不過家下中共玩火燒身有戲睇。

帶左3個月
無事發生
要眼罩 d煙直攻上眼就熔
有con 唔會有事
3個月都無事

見好多人打波有帶

配眼鏡果陣問眼鏡店拎，免費

真

戴左廿年 有操過拳 有食過 佢地flexibility 極高
根本無你地想象中咁易爆 裂都未裂過

我都有食 無事 有帶罩就ok

打交狠係最緊要

睇唔清返而可以仲狠

咪撚玩啦你 打拳邊撚度會有人戴con

帶con帶泳鏡？

無用,眼鏡帶先有用,運動用品鋪有賣

口同鼻拗？

冇錯
越睇唔清楚越唔會留手

Goma 眼鏡繩

係
所以con係放心使用

屌你老尾 鍵戰

你帶得泳鏡就不如買有度數既
仲方便

[突發] 今日有手足喺灣仔執到隻好似未見過既催淚彈

矇住對眼仲勁

企遠的做和理膠

唔知真係以為 塊con片 係硬玻璃片一塊

買幅黑超連度數啦

唔好帶con，中拳隨時盲架屌你

夜晚戴矯視con訓不過要注意衛生，唔係既話會發炎

除眼鏡用得你幾多秒呀

去台灣做ICS

純粹講打交就無事
食埋催淚就成隻眼唔使要架啦

原來係咁

con中tg就gg

加眼罩？

con食tg仆硬街

你唔係千度
應該冇問題掛

幾時有講過係玻璃片？我講緊移位

睇唔到人個樣仲好啦 咁就唔洗驚佢 e句說話我記得係李小龍講既

你戴唔戴con 隻眼中拳都隨時盲啦 大佬 關你點閃避 防守事 多過關con啦掛？
戴con 係無塊眼鏡 咁阻礙 咁多餘 一比人拍低 野都睇唔到炸

個利弊自己衡量啦 咁大個人
我就好撚肯定 跌眼鏡 失利 機率遠遠超於 爆con
你中得咁重拳落眼 有無con已經唔係重點

Laser

只有一個方法可以有效打擊藍屍

你知唔知眼鏡用途係乜？

超穩陣, 做運動出大汗都唔甩

一拳埋黎都係無用

泰臣好打定四眼泰臣好打

咁咪即係除左泳鏡要帶返眼鏡
sor9 四眼係煩啲

冇用
眼框打入臉骨好撚痛

瞓覺帶嗰d矯視

正解

帶眼罩

淨係做打個方咪得

買眼鏡扣方便啲，膠嘅扣喺鏡臂到
跑都唔甩

你帶定出黎咁咪得
出去之前
走嗰陣就帶翻眼鏡
我就一直帶con 都無事

屌

中tg 去fa stn洗眼實比護士姐姐鬧

移你老母咩 仲廿年前？ 只要你戴個時笠得正 呢家啲con佢根本吸撚實
利 我就是例子
戴左廿年 掹大眼落泳池底游水 打拳 食tg(當然要戴護目）
乜都試過哂 根本 無你地 班9upper 講到咁易瀨野
我就是用家

以前學校同人打交
副眼鏡多數係一開始自己扔爛

你畀人打中𠴱個位帶唔帶眼鏡都一樣傷

發得夢就度數泳鏡啦

我就好撚肯定，無眼鏡可以打到交。但戴con打交就好撚柒危險

利申600度四眼仔打左五年boxing

唔好戴con呀

無力無幹都帶好辛苦

度數眼鏡真心屈機

徒手同鐵蓮花既分別

戴泳鏡啦手足
利申四眼仔

唔俾人打中咪得

你睇完都唔明？ 文中個位咁老練既高手 都要用左咁多年去克服 個障礙 ， 克服視力障礙 同 戴唔戴con 著重防避 根本見仁見智 ，每人都有佢 打鬥既風格
戴con防守多啲 一樣可以克服

再講呢家唔係擂台mma 呀 睇撚上腦 你防幾野 就閃啦
咁多埋身摟打 對家又會知你戴con 插下你眼 你又唔擋啦喎？

用遠攻裝

Con

你俾人搞到對眼即係已經唔合格，唔關眼鏡事，冇戴眼鏡嘅人都一樣要戴眼罩，因為要防插眼，但如果一拳打埋你對眼你都冇擋，即係你連格鬥天條都犯晒，護頭都冇做好

護頭係手放頭部側前方但露出中間令視線不受阻，視線要望實對方嘅拳頭或武器，唔可以望第二度，否則反應唔切

除非你好深近視 如果唔係我諗面對面打唔戴眼鏡都無影響

ok喎,又防到tear gas

其實冇咩影響

我都係600 度 你係擂台 限哂位 緊係易就啦ching 跌都唔會跌出去 你係街頭大範圍 要走要跑咁打 跌撚左眼鏡 再比人偷襲點算呀？

呢家要衡量 既野 根本就係 視野 > 所謂有機會爆眼

再講 唔止跌眼鏡 ， 你塊眼鏡 一樣可以比人當面打爆 插到眼
眼見咁既機率大過 爆con多多聲

你講到你克服到既 我都無咩好講

Agger
仲要gel返個靚頭

你中學一定係無打開波

幾驚你講屎眼

戴貴眼鏡仲驚
怕副眼鏡傷多過自己傷

我幾百度都除咗打啦

唔係影響咁大㗎

好多上擂台既人好深近視，你練拳對打唔洗睇得好清楚，見到個影同型就夠
李小龍有成千度近視你知唔知？

輕近視唔帶仲好 帶con都有機會比人打甩
輸蝕就梗架啦避啦四眼仔

我個人認為 5 ， 6 百度 就一定要戴con 既 一無眼鏡 根本濛糊一片 唔好話人睇唔到 路都睇路到
2-3 百度我就唔知 你地可以搏下 仲睇到

學詠春 合埋眼憑feel打交

你不如話泰臣， 咁個個手足係咪李小龍先 屌
好撚多修道船

做助攻，唔好正面對決

咁不如直接戴度數泳鏡，一開拖就拉落黎掛頸，又唔怕甩

無錯 呢啲根本就已經唔係眼唔眼鏡 con唔con問題
呢家con只係保你 唔跌眼鏡 無咁易爆鏡 視野問題

李小龍成千度近視，成日係街俾人伏一樣咁打
你有練過實戰訓練既拳就知
睇到對手個型係點郁，有個影埋來係拳腳，貼身係靠感覺更唔洗講，就打到，唔洗睇到好清楚對手個表情

近視泳鏡

唔好戴con打

你已經答左個答案，你打交叻，呢樣嘢阻唔到你
所以你練拳練得勁咪克服到眼鏡

蒙住佢咪好打囉

補腳就夠

千其 千其 千其唔好帶con

買有度數嘅泳鏡乜都搞掂唒

咁大佬 你唔會假設 個個手足 都食過夜粥 係高手架嘛
個個都葉問憑feel咩真係
緊係假設大家係普通人 無乜練武 前提下啦

我唔反對護眼罩，因為宜家唔係比賽，冇規則，要防對方用沙，或插眼，可以好陰濕

我都廢事覆 個個講到街頭霸王咁

用屎眼就要加埋火機

個標題係有乜解決方法
我既答案咪練拳，練得好就解決到
唔通想有咩高科技裝備，仙豆？咁冇人有計

我都想勇武，但我四眼

其實我好似係幫緊你答自己

屌 笑左

不如掉轉講，弱雞好似豆腐咁，有冇眼鏡都一樣
所以根本答案要唔輸蝕就係要練拳，強化身體
講完眼鏡，又可以講衫褲鞋襪呢d身外物，唔係根本

有冇睇過拳皇個k

學佢咪得

有度數嘅泳鏡

多謝樓主重申 幫佢地班修道船明白

帶 con

準備開打就除定先
除非你成千度，咁就唔適合打交了

矯視矯咗佢啦，換十次眼鏡已經貴過一次幾時

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 15/9更新版

咪就係 四眼仔 係重點咯 你地根本錯哂重點
第一樣野 緊係解決左 視野問題先再講 打架啦
你 唔好打 就點都唔好打 係高手就係高手
呢啲唔係我講兩句就影響到

反而你視野上既野 大家有得討論呀嘛

屌你唔講都唔覺

不斷有唔同人重重複複話打交要除眼鏡，打交唔洗好清楚，你地又唔gur呢個答案
你地想要咩？外星高科技納米鏡？仙豆？心眼鏡秘級？

戴con 最易 買半打 one day 野餐先戴

無煙入con就無事？

係啦 諗都諗到啦 下話
利 試過
試過有煙到 都無事添呀 不過唔敢肯定 下下可以啦
但無煙就肯定無事 唔洗講啦

一拳打埋下眼鏡都飛埋出黎

其實點解有啲人認為只要練好拳=完全唔會中拳？

曹星如打比賽都口腫面腫啦大佬

同意，打得爆副con嘅話，對眼都爆

拉遠少少距離

你埋左去身邊果陣係唔使睇得清楚人地個樣都打到架
你睇個身架
如果啲人老遠跑埋黎咁你隔離啲手足都有反應啦
唔好落單咪得
平時搵人同你練下，克服下眼濛既恐懼好過啦

係喎

整返副有度數既運動眼鏡

但戴眼鏡/con 都會中拳
仲會更傷
係要練動態視力
唔使睇得清楚啲細節

今日有隻蜘拿蛛戴黑超好型咁款

又影相又屌人老母

一比人打頭就訓撚低係度

屌你係唔係on9嫁
con點會爆啊
戴con啦屌你
成日托副眼鏡好開心咩
你驚比人打，打爆副眼鏡點都易過打爛副con啦下嘛

我拆左副舊眼鏡鏡片痴落眼罩到
痴得夠實就無撚敵

度數泳鏡

有啲道理理

泰臣係完全體，四眼泰臣有弱點

化學武器

此帖已完

戴眼鏡 既弱點不利 點改善大家自己都諗到
然後練武都係重點

講真唔好亂試 好易TK

我食唔小，都冇咩特別....

唔關眼鏡時，唔識格鬥技巧，幾硬淨都無用。

之前叫人唔戴con係驚胡椒噴霧同催淚彈喎

帶眼罩係出面就ok

冇人話完全唔中，邊個講？
最後咪睇邊個勁d打贏囉？你有練一定好過冇練好多囉

Con有分軟身同硬身，依家多數係軟身con，成塊膜咁冇乜爆嘅可能

發夢唔戴得con。

巴打係唔係毒L!?

一幻想巴打帶住眼鏡都周圍打黑社會同狗
好興奮

點睇都覺矮細嘅手足打交輸蝕啲

唔知你入con既意思係乜
但戴左就入唔到眼
我試過唔記得戴con
好大分別
戴左con 完全無事咁

屌我明

問題再於煙係無處不入

個眼罩隔唔哂，副con就有可能融

所以，其真你次次都冒緊險

戴con死得更快
又要戴成日
中tg又仆街
比福建幫打中眼又仆街
除con又要戴番眼鏡

只能夠偷襲或圍毆

唔駛個個都係戰爭員

啱啊

帶con啦
即刻自由哂

震驚七百萬人嘅真相

我都好想成為勇武但我眼有事連con都唔戴得
一冇咗眼鏡連認人都成問題
唯有幫大家開遮同阻止左膠

笑撚到

啲煙掂到副con唔係會整融副con咩？

所以話要有眼罩
二黎你唔係直接食哂
融唔到
我發夢嗰位置
食燈食到飽一飽
3個月隻眼都無事
所以放心

其實眼鏡帶咪得...點解會講左9頁....

我屌 你岩 笑撚死
中一拳帶咩都冇用啦

懷疑呢個post啲人有冇帶過con 係咪以為con一定用玻璃做，比人打會喺隻眼入面碎 其實只要con啱弧度根本上撞幾下係完全冇問題，同埋生物學上con係冇可能會去到眼球後面

建議戴day con加泳鏡，前線最好外加防衝擊眼罩，基本上帶住就唔會tg入眼，冇危險嘅時候可以除泳鏡唞下氣

帶有度數泳鏡，一定要成日戴住，又焗又會好易起霧，帶住成日唔除會痛

利申：食過無數次tg冇事

細佬我好大汗，個眼罩起曬霧點算

我都係四眼 出街帶con

明白哂，長知識了

Btw盲左搵你

放心
盲都我盲先

唔好，最好大家都齊上齊落

少咁啲野就唔齊啦

秒

唔撚洗戴啦
陣間爆撚左啲玻璃插落塊面度仲衰
盲拳打死老師傅

返屋企開冷氣唔好出去

如果避免唔到，就走佬

冇得走就蝕住嚟打

攻擊係最好嘅防守